[十月新番]裝神少女 小纏 第12話 完

STAFF
原作：BOWI
監督：迫井政行
シリーズ構成：黒田洋介
キャラクターデザイン：戸田麻衣
音楽：加藤達也
アニメーション制作：WHITE FOX

CAST
皇 まとい：諏訪彩花
草薙 ゆま：大空直美
クラルス・トニトルス：戸松遥
皇 伸吾：東地宏樹
春夏・ルシエラ：川澄綾子
カリオテ：檜山修之

嗚呀，好正

真纏創

由麻 最後幾分鐘先黎

樓上最後一張圖錯咗

燈中左克醬有真纏創fatc
btw係幾好睇

屌 sorry
呢張先係

媽媽好正 巨乳

圓神end
修正世界再good end

依個end我接受到，纏係有八百萬神既能力，即係擁有造化三神既能力，咁修改世界既setting對纏黎講易如後掌

利申真心9upper

話說,第七龍神3同海虎都係reboot世界結局

完左啦

克醬桑頹左10集終於可以威番一次la

相反由嘛個攻擊mode除左第1次出場之外都冇乜作為

最慘的是主角,拯救完世界馬上比鬼父拋棄之餘最尾仲要黎個出動end

由麻=推人去死代表

唔通唔比人扑野咩

老母咁撚大波

最後兩集幾好睇
BGM同ED都好正
其實個鬼妹個神明係咩黎?

d bgm成日搞到套野莫明地熱血

晚晚食母女丼又話你知咩

克醬 - 真女主

最後一集先來料， 套衫又靚

花咁多時間整套衫出黎，希望佢會做下一季，不過原創動畫都應該有難度

bgm由境界線上的地平線就開始